［突發］頭先麥記個職員話唔會再提供飲管

首先要同受影響嘅其他等買嘅客講聲唔好意思（如果你有緣見到呢個post）

有點長

是咁的，頭先落樓下幫屋企人買宵夜自己順便買個麥記
叫左個餐有可樂
因為知道飲管唔會擺出嚟
要嘅話要問職員拎
我都好好聲氣問個mk職員「唔該可唔可以俾支飲管」

：我
：職員

唔該可唔可以俾支飲管
無wo
我知道你依家唔放出黎所以我問你拎
冇啊依家公司話唔俾
咁你呢度又話「如需飲管請向職員索取 」 嘅（以前拎飲管位）？
依家公司話唔會比
幾時開始架？
（呆左兩秒）...er...今日
如果冇飲管嘅話咁我唔要個餐啦你退錢俾我

然後個MK職員話要入去問吓
問完一輪出到嚟話退錢OK
最後佢碌咗部機幾分鐘先退到錢俾我
同一時間已經有六七個人等緊
（唔好意思如果阻到你）

其實我都幾相信呢個係職員講大話
我亦都知道呢個處理方法未必係最好
但希望香港人唔好再因為怕麻煩而對呢啲事讓步
大事已經話唔到事而家要拎支飲管都要比人撚真係好可悲

最後想同個mk職員講
抵你做死一世老麥

呢句

下次你退完錢可以影低佢個樣post上嚟 咁樣做係冇問題 因為環保撚都會周圍post人哋上網

有冇見到廚房唔衛生丶食物唔乾淨
見到請向食環舉報

其實人地冇錯既 打工仔 有晒公司指引 遇到神秘人比左支飲管就GG 體諒下啦

係我就叫經理出嚟啦
比我知佢真係講大話實投訴

呢個無咩留意就真嘅

上面張圖唔係代表問就會比咩

最尾果句

不嬲都無敵㗎啦
其實內容佢可以亂打都得
有咩說話最終決定權係自己度

你懂的

記住等佢執好晒啲嘢食先退錢

同埋印象中睇過呢個post

我就係咁，同時間差d已經伸手拎薯條食

down定呢張圖 下次去買用先

同埋環境符唔符合消防條例同環保條例

例如呢

等佢哋做吓嘢煩吓佢，啲嘢食仲要全部唔要得，揼入垃圾桶

我屌過好多次餐廳走飲筒

唔好食

M記扮乜撚野環保呀屌，每次岀新包就印一大堆新紙盒屌你啦

緊急出口指示燈和防煙門窗口被遮蔽丶阻塞走火通道
防煙門有否正確關上及消防裝置有否按時維修
等等等等

消防處呼籲市民如發現任何涉嫌違反《消防條例》或《危險品條例》的情況，可致電熱線電話：2723 8787舉報。

上M記facebook page留言
班admin會問你詳細日期地點

有冇用唔知，當篤下背脊都好

始作俑者係班環保撚 我屌爆你地 最唔撚環保係生左你呢舊垃圾出黎

《商品說明條例》（第362章）涵蓋的範疇，以禁止商戶對消費者作出某些不良營商手法，包括就服務作出虛假商品說明、誤導性遺漏、具威嚇性的營業行為、餌誘式廣告宣傳、先誘後轉銷售行為，以及不當地接受付款。

拉得

渣ga, 琴日先食完， 拎左2 支

嗰日初一落去買早餐，個staff主動俾飲筒，可能唔想新年流流俾人開年

老麥撚你冇錯喎～
其實商戶咩思維你唔明咩？
你今日仲幫襯係你犯賤

初一夜晚買宵夜個陣叫佢比枝筒我..佢pat兩包糖上凳 之後我再講要飲筒呀..佢就問我幾號（用app落柯打）佢比咗枝筒我後.將兩包糖都比埋我 完全唔知做乜鳩

屌你啦 班M記仔見到鬼佬問攞飲管
之後自己唔識英文就即刻俾鬼佬
好撚垃圾

原來就係樓主阻撚住哂
搞到我想食餐m記都要排15分鐘

呃你有獎咩

個神秘人應該炒得
因為連如有需要依句咁簡單既條款都睇溜
點敢請

如果你覺得佢講大話，點解唔揾經理？

暫時問親都會比

會唔會係樓主樣柒，M記唔想比你？

樓主開講埋邊間m 記啦

之前睇post好似話你用M記評分app比最低分個間M記
間鋪就有排煩

去超市買飲管掉鳩佢啦

我上星期問佢拎飲管都話冇

岩岩買早餐 有比飲管

堂食佢真係應該提供
外賣你就好心屋企買一大包獨立包裝飲管啦
又唔係貴 又乾淨
m記啲飲管 成日見到啲人好似抽獎咁摸
好鬼污糟

我就次次拎都有，樓主有無其他證據

樓豬以為叫人退錢就逼到人比飲管你
笑撚死

連登仔咁都可以踩人兩句
平時到底有幾自卑呀

新年有人會送啲麥當勞現金券 用冇飲管呢招叫佢退返現金得唔得

麥記其他嘢用一大堆膠
收皮啦

上星期食美心又係咁，又係寫住問職員拎之後嗰呀姐話無派飲管，要講多幾次先肯俾

邊撚個話外賣一定要返屋企食？ 我趕時間邊行食唔得？無飲管點飲呀

為駁而駁

係呀，大家要花啲時間，佢唔比飲管就退餐， 唔好畀啲商家做啲消費者唔鍾意嘅嘢

神秘人真係史上最低賤既職業

好耐之前試過問都冇，我就以為佢公司policy係完全唔俾
點知行行吓search到佢呢句，於是我就行返去隊住張圖俾佢睇，佢都仲係話咩跟指引做嘢
我話我理得你公司指引係乜嘢，我作為顧客我唔會知，我淨係知我見到你官網係咁樣寫
拗咗一輪，佢先嘴藐藐、口噏噏咁樣拎左支飲管俾我

利申，平時對服務業勁好禮貌，佢態度差我先態度差

外賣一定係屋企食?
係車食, 打波係球場邊, 公園食唔得?
一路行一路飲呢?

點樣gg法呀

炒左佢？

吓，我成日食早餐都係邊行去搭巴士邊食

源頭減廢，唔好食麥記

上次我都係
我話咁你唔介意我打上你公司問有無得派，你叫咩名呀
佢九秒九比我

我試過有一次問個老麥o靚仔攞辣醬
佢同我講要收兩蚊
我問佢幾時開始
佢話不嬲都要
我話我不嬲都唔駛比
佢就死死地放低包醬

佢係咪on9架！！！

佢唔比就退餐，大嗌話M記用紙盒紙杯好唔環保，
唔撚食啦都係，其大家齊心合力，
佢好快拎返盒飲管出黎
我樓下果間已經屈服左

小學雞以為自己好型

事實係

唔該可唔可以俾支飲管
無wo
哦

叫咗杯奶昔冇飲筒 真係唔知點食

你都on9，就算返屋企食點解唔攞得？你真係柒下柒下

我早兩個星期都係咁 問都唔比 話唔提供
之後直接惡少少咁問 唔係問就有得拎咩
之後佢咩都唔講直接比我

借助環保撚力量

根本唔應該再去大陸金拱門

屋企樓下果間試過唔比 我最後拎左支飲特飲既
係尖沙咀問親都比

建議send e-mail 去投訴

我係你就照俾，跟手叫佢出返張收據，佢俾唔到又有時間玩的話，就報警話有人詐騙

..我俾錢買個餐 佢俾飲管係應該既
我為左就佢 我要自己買包飲管
唔怪得香港人 奴性咁高
係自己既權利 都要配合番人

不嬲都係鳩up 上次去麥記買野飲 我放低杯野之後出去拎飲管 有個職員話唔得 咁我問其他人既飲管點黎 佢話小朋友先拎得 我即刻去拎杯奶昔問佢 依杯無飲管點飲 第二個職員見到即刻比飲管我

有無見過員工自己係客面前用飲管飲野？
我就見過

有

快餐原意係夠快夠方便
依家你同我講玩環保

你可以即刻再買 唔比再退

唔知樓主真定假啦

但退錢係正確做法

另外退乜撚餐
未聽過人咁講

認真 下次用英文問就得

0/10

我係想講m記飲管好撚污糟 而唔係就佢
咁都俾你屈我奴性重

屌佢 上次話唔俾 我叫佢走冰再俾番我 攞過杯新嘅出黎 我同佢講唔凍 之後又咪加番冰同俾飲管

bro good job!

垃圾窮人餐廳唔好再去啦

退完再買 買完再退 次次叫唔同餐 仲要特製既

邊間 集體去退錢 一定係金鐘啦

俾左錢食野，杯野飲有個拮窿位唔俾飲筒已經夠撚哂反智，你麥記咁撚環保夠膽就轉哂玻璃杯

支持摟主 齊心合力屌到佢地恢復飲筒

啱啱落去，有喎。冇買嘢都肯俾

想讓步都讓唔到，自從冇飲筒，一次都冇幫襯過m記kfc

KFC唔係有獨立飲筒拎咩

要支飲筒都要成個小學雞咁舉手問老師先有，最撚憎

環保撚logic
膠杯蓋 ok無問題
膠飲管

問親都比

點解遇到神秘人比左支飲管會good game?

唔派膠飲管又唔提供代替品
人地food court都轉派紙飲管啦
雖然我覺得唔好用但好過無呀

on9
佢寫到明問會俾

So far 到今日無幫親埋去問都會比

呢d野大家都知，M記其實求其比返支樓主就解決

但M記仲要撚鳩樓主，會唔會係樓主串77，個樣衰

衰毒撚咁款特登同樓主做盡佢

邊間？去麥麥聽個app投訴，全部俾0分
聽講佢間鋪要寫好多野解釋

咁都有得賴

俾就俾 唔俾就唔俾囉

你呢 d 已經唔係執著 係偏執

下次你買之前問清楚有無飲筒先 無你就走

唔好浪費時間資源

早幾日去佢自動俾左飲管我

問親都有喎

唔係個個好似你咁做人咁無原則

唔好食囉 又要食又要屌

買mcafe仲癲 叫凍咖啡 嗰頭問我要唔要cream 轉頭又唔俾飲管 想我飲完好似含完撚咁咩

首先 仲食老麥已經on9

買奶昔未收佢皮？

奶昔會比
其實即棄紙杯冇飲管，係麻煩小小但仲叫乾淨可以接受，
屌大家樂堂食啲杯，飲落硬係覺得唔乾淨

開分店名please
我會幫手去問卷app做嘢

冇食中資好耐

洗杯都慳返
飲凍檸茶有奶茶味

食個垃圾快餐 飲杯汽水 都要引伸到做人原則 ?

唔好咁幼稚啦好無

講原則唔洗分輕重 ?

所以咪話你偏執囉

戇撚鳩
佢咪一早寫左有需要可以拎 仲問乜春

唔俾飲管咪d7佢啲員工囉

其實你都幾廢
明明有得拎飲管
你唔理直氣壯不得止
重要哂自己時間 退埋錢 唔覺得自己好ON9?

所以話顧客服務既野其實都係睇人

你唔係以為自己退錢好撚型呀？
人地心諗過主啦 大把客呀

退錢呢下真係好柒

做得好 一係就唔好落冰，落冰又冇飲管點飲

杯蓋唔會插到龜龜

飲管有支皺皮，自動比多支我

樓主究竟要幾柒 黑人憎先令到m記企硬唔比你？

閪客之道

睇唔同餐廳policy，底線係佢肯比飲筒既我已經收貨，擺喺角落唔起眼既櫃自己攞仲好

致電
一般的詢問或顧客服務意見，歡迎於星期一至五，早上9時至下午1時，下午2時至下午5時半的營業時間內致電 (852) 2880-7300，以便轉駁予顧客關係部專員跟進。

鬼叫我窮

窩打老道火車橋底個間
個職員嘅特徵講唔講

btw我依家屋企買左幾百枝睇飲筒全部獨立包裝
反正我食m記唔會堂食

膠飲筒*

第一時間叫經理出黎啦 重同d薯仔傾

人地都係最低工資打份工，上司叫到照做姐，有咩咪搵經理講囉，無謂搞到人啦

低價請埋d扶康人係咁架啦 樓主忍下啦

而家m記都難做
俾飲管又被環保撚post上網
唔俾又被人屌

無用，send 完，直頭唔撚應機

做得好 支持你 唔好理啲負評
當然最好就係罷食 得閒先去撚鳩佢哋

每次走飲筒就記得環保撚有幾可惡

你係咪on9
人哋規矩官網咪寫到明問就會畀你囉
客你老母原則 抵你俾人負評同俾人屌老母

再買再退錢 再買再退錢 再買再退錢

支那公司係咁上下

m 記出左個app 可以投訴佢

我今朝外賣買早餐 連餐具鹽黑椒都無俾我 屌你老母
熱香餅攞手食啊？

屌喇星
新年第一個遇到嘅戇鳩
乜撚嘢執著，偏執呀？ 講撚到人生大道理咁，得啖笑啦你

你奴隸嚟架？本身嗰樣嘢係有架喎？而家扣撚起咗？俾就俾，唔俾就由鳩佢？

排完隊，落 Order, 問佢俾唔俾？ 唔俾嘅話，要唔要講撚埋唔好意思，浪費咗你時間，下次請返你飲茶補數呀？

俾嘅話，又要唔要封個老毛俾佢呀？

你出去做嘢，做撚完嘢喇，老細唔主動出糧俾你，你問老細可唔可以出糧呀？唔出未由佢囉，唔好浪費時間資源。你再問佢，係偏執呀？吖，唔係，直撚頭係偏激啦，唔出糧，有西所謂咩？

真係好撚可愛呀你，巴打

建議大家去親老麥都淨係叫奶昔
睇佢可以點玩

之前去西洋菜街間金拱間都話唔派，不過只限於香港人大陸人唔派，賓妹就比

啲飲管上一世係咪殺咗環保撚全家

下次你可以打開手機內置錄音機，問下佢係唔係肯定無飲管派，無就退錢

見到廢中果d 都係即俾
唔知係咪驚得罪人

小弟琴日買m記問有冇飮管後，個服務員答由初五開始全線分行每日限定派幾多條飲管，派完即止

服乜撚野務員啊⋯⋯

唔撚知佢乜職位，見佢又做收銀，又入左入面間咁知乜鬼房，拎住d 收據，咪叫服務員把囉

咁撚On9 既決定?
between, 我初一去ssp 食, 問佢拎都比

講真, 佢唔比我就有可能去退錢
退左既野食佢一定會掉

我買奶茶都想唔俾 係咪想我用手指搞先

拎支飲筒都要話人偏執重要話嗟輕重

樓主好能小學雞

賓妹一星期放一日假，又好撚團結既，佢咪試下唔比

唔俾咪唔食退返錢
有咩好笑？

好 如果支飲筒對你咁重要

你咪嘥自己同其他人時間鬧個職員囉

我食得快餐都係想快

唔會為支飲筒浪費時間精神

成日見 d 人舉埋哂 d 低能例子

一係就發爛渣亂咁吠

唔知以為支飲筒用金造

飲管根本唔係必要 身為地球村嘅村民好應該為地球出一分力

佢公司指引咪如有需要請向員工索取囉

講得呢句既都真係智障

一路行路飲點樣唔用飲筒？
用飲筒又可以防止蛀牙
根本大把用途

係公司指引定係個員工係環保撚
無就一定退餐，再去點餐機再買再退

樓主快啲講邊間鋪啦

根本叫乜嘢飲都應該要畀

講左啦上面
窩打老道火車橋底個間
個職員染晒紫色頭髮pat 陰遮住對眼
我相信全間鋪得一個職員係咁

為左你即刻裝左個麥麥聽
個經理今次真濕濟

為自己爭取應得既野叫嘥時間？
你去快餐店叫個意粉佢唔俾叉你
你會唔會出聲？
定為左快用手食？

建議以後邊間鋪唔比飲管就直接開名
等大家可以一齊0分間M記

自佢走飲管已唔食m記

巴打，你上晒頭，做埋人生教練喎。

你做人係唔係真係咁無原則呀？原則唔可以當飯食，要爭取時間，為最後利益著想嘛？
類似呢啲事，要欣然接受，咁先係醒！

算啦，福喜雞，過期包，咪又係一車車咁去食老麥

之後返到去條氣又唔順

乜嘢都影相，咪咁無聊

On9環保撚搞到咁撚麻撚煩

我都有見過呢種情況，當時都知條友打工點解都唔肯比飲管，佢份人工又唔會少左

公你老母咩，大大隻字寫住可以拎飲管，收皮啦

我琴日又係

問個m記仔拎飲管
我 m記仔
: 冇飲管wow
: 真係冇？
: 真係冇
根住我轉頭拍撚住一枱人
: 點解佢地有飲管既？
條仆街先死死地比我

似乎真係公司改咗唔比，個職員無必要玩你

人地都係打份工姐

d老麥員工最好做一世奴工 拎你一支飲管好似打劫你全家咁

呢個方法幾好
放埋其他食客上台，唔係嘅話，啲老麥奴工狗見你自己一個就恰鳩你

有冇人同我一樣邊間開始走飲管就罷食邊一間

打你老母
啲環保狗影啲派飲筒嘅職員上網就得
我哋就唔得？

人哋打份工姐

對比起你 我可能真係無咁有原則囉

我淨係知道一包鹽 一支牙籤 一支飲筒

我唔會走去講乜原則

見到人咁做我諗我會反佢白眼囉

真心醒

又想借呢啲on9弱智mk仔抹黑真環保人士？

肉醬意粉冇醬既？
算啦，唔好嘈啦，食啦

冇叉既？
算啦，唔好嘈啦，用手食啦

早餐炒蛋冇鹽既？
算啦，唔好嘈啦，食啦

醒目仔

鵪鶉仔學人反白眼

上次見到個staff插住支飲筒
同我講無飲筒

問佢拎都唔比
最後有另一個staff埋黎先比
飲筒係咪有數
問都唔比
公司有錢分啊

買奶昔會唔會比飲筒？

我今日飲mcafe先用完飲管